MGSV Snake係咪可以運走敵人HDD拎資料證據？

Snake好似好鐘意潛入人地陣地係人地電腦運走HDD俾專家拎犯罪資料數據，唔記得係用氣球吊走定就咁拎走